0800-1000 在情朗的一天出發

0800-1000 在情朗的一天出發

商業電台 雷霆881台

田北辰講迪士尼件事有point

講遺失選民資料

放電腦個樻無比人giu過

微笑指數

開始

解釋行政會議召集人做乜野

講緊寄信通知選民

講強積金對沖問題

一念無明

講緊空管系統問題

眾新聞

年金

田北辰